點解冇人講貨櫃碼頭？？

唔係仲重要過機場咩？？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

岩岩諗起